認真講一句 坐輪椅既都未必都係好人

成個論壇係度講呀謙搞輪椅狗

但你地有冇諗過，班輪椅狗不事生產，根本係社會寄生蟲

坐住部電動輪椅周圍行，真係冇錯咩？

如果你覺得坐輪椅就係好人，咁就大錯特錯

香港需要既係更加團結既觀念。

😂

關輪椅咩事
衰人坐咗輪椅就會變好

坐輪椅同好唔好人本來就冇關

廢話邊個唔知
葉繼歡都坐輪椅